<resources>
    <string name="app_name">layout</string>
    <string name="paragraf">Berbicara sepatu, aku yakin, kalian semua pernah memakai sepatu, atau bahkan ada di antara kalian yang mengoleksi sepatu, kan?
        Ya, bisa-bisanya sepasang sepatu ngasih tau aku banyak hal tentang "someone special" dan
        aku ngerasa pengen aja nulis tentang itu malam ini.Setiap pasang sepatu, memiliki ukuran yang sama antara yang kiri dan kanan,
        akan selalu seperti itu. Tentu tidak nyaman, jika kita menggunakan sepatu yang terlalu besar, atau yang terlalu kecil,
        dan bahkan menjadi sangat aneh jika kita menggunakan sepasang sepatu yang berbeda ukuran satu sama lain.
        Beberapa waktu lalu, aku memakai sepatu yang kekecilan. Sepatu yang terlalu kecil akan menyakiti kita,
        dan sepatu yang terlalu besar akan membiarkan kaki kita secara tak menentu. Lantas, apakah aku menyalahkan sepatu tersebut?
        Tentu tidak. Ini adalah kesalahanku dalam memilih sepatu.
        Seperti itulah pasangan. Seperti itulah apa yang kita sebut dengan "soulmate".
        Tidak sembarang orang bisa mendapatkan gelar tersebut. Harus orang yang sesuai dengan keinginan kita, sesuai dengan hati kita, sesuai dengan kriteria kita.
        Bukan alasanku tidak memilih seseorang karena tidak suka, tapi memang kita semua akan terasa tepat bagi orang yang tepat.
        Just simple like that.
        Postingan kali ini random banget, sampai artikel ini ditulis, aku masih dalam status jomblo.
        Aku cuman pengen bilang ke dunia, menjadi jomblo sakit sih, tapi ya setidaknya itu memberikan waktu dan kesempatan bagi diriku untuk berbenah diri.
        Jangan menganggap filosofi sepatu sebagai sebuah keangkuhan,
        itu adalah bentuk perwujudan sifat manusia yang mencari orang yang satu ketertarikan dengannya.
        Kalau aku pernah mendengar salah satu hadits yang berbunyi "Al-arwahu Junudun Mujannadah" yang artinya ruh-ruh itu laksana tentara yang berkumpul.
        Manusia memang diciptakan untuk berkelompok-kelompok sesuai dengan "interest" atau ketertarikan masing-masing.
        Misal nih, kalian suka bola maka kalian akan berkumpul dengan orang-orang yang suka bola juga, dan merasa ada semacam ikatan yang kuat.
        Itulah makna sebenarnya penciptaan manusia.Bahasa kasarnya, manusia tuh fitrahnya nyari yang "se-frekuensi".
        Bener apa bener? Ga mudah memang untuk mencari sepatu yang sesuai dengan kita.
        Harus dipilih yang warnanya, bentuknya, jenisnya, yang sesuai dengan kriteria yang kita inginkan.
        Sepatu memiliki sifat saling pengertian. Sepasang sepatu tidak harus melangkah bersama-sama.
        Namun dalam berjalan, sepatu harus bergantian. Keduanya seolah mengerti mana yang harus didahulukan.
        Dirinya atau pasangannya. Sehingga dengan keselarasan ini terciptalah sebuah langka yang indah.
        Dengan sifat saling pengertian ini, kedua sepatu pun akhirnya bisa mencapai tujuan yang dicita-citakan.
        Keduanya tidak hanya berangkat bersama, namun juga akan sampai tujuan secara bersama-sama pula apabila kedua sepatu tersebut
        saling pengertian dan tidak mementingkan kepentingan pribadinyaSepatu kiri dan kanan tidak memiliki bentuk yang sama.
        Namun keduanya akan melengkapi. Kemanapun perginya, sepatu bagian kiri dan kanan akan saling melengkapi.
        Bahkan apabila salah satunya tidak ada, maka sepatu tersebut tidak akan berarti.Selain tak pernah sama,
        sepatu juga tak bisa bersatu.
        Selalu bersama, namun tak pernah bisa bersatu.
        Seperti lantunan lagu yang dibawakan oleh penyanyi kondang Tulus.
        Lagu ini sangatlah pas dengan filosofi sepatu tak pernah sama, namun saling melengkapi.</string>
</resources>